有無手足做富衛

想買醫療保

點解係富衛既

個plan吸引lol

留明睇aia sales狗 係咁問你點解既 點解唔揀有歷史既

做broker
可以賣fwd 同其他

搵到agent了

點解唔買AIA?大牌子
我咁啱有個friend做AIA不如介紹比你